自問樣靚大波 但仲係無人溝

今年都23 唔通無得出pool

夜喇龍二哥收皮啦

絲黎

pmed

屌你男人大波有鬼用